應唔應該講分手

拍拖拍到好似無拍咁
男朋友經常已讀不回 不讀不回我
未一齊同而家一齊咗好似變左兩個人咁
其實諗左好多次想講分手但係又好唔捨得
我真心愛佢

長痛不如短痛

屌完食完咪飛你囉

有冇同佢傾過呢啲問題?佢點回應?

每次想講都驚講完會後悔

whatsapp問
已讀不回

愛就不會想講分手

仲年輕,快d搵第2個啦

都係d垃圾理由
忙呀個d 但係佢明明經常online

番工先係咁?
放左工會唔會好d?

認真同佢傾大家之間既問題，佢都係hea你既話，就走得。因為愛你既話，大家之間有問題係唔會唔講or解決。

唔會 其實我知道佢嗰d時間係無野做係屋企

收到 諗緊點開口

加油啊，希望你成功啦

多謝你

多唔多互射

分啦，我曾經都係呢個狀態傻傻地比左半年時間自己話佢會改，到最後佢其實咪揀左第二個

早啲分啦 遲分早分都痛苦 快啲放低佢過更好既生活

分手啦 佢愛你就會留你
唔愛你就會任由你

都拍拖拍到咁仲何必作賤自己
唔通你想一世對住個對你愛理不理嘅老公？

話就話「仲好愛佢」，
但你諗清楚啦 一世架喎
佢咁對你 你忍得幾多年啫

我呢個月都不斷同自己講佢會改 結果佢係越來越過份

知啦 其實我都有預感佢唔會留我

早走早著，總會遇到下一個更適合自己

單方面維繫冇意思
搵個同樣會對你好嘅男人仲好

希望係咁

其實我都覺得係 但係真係好唔捨得

面對面同佢傾下
最緊要係感覺到佢都想解決問題
如果佢hea你就分手
對自己好D呀絲打 加油

其實佢HEA 9你 又唔想做衰人啫

屌厭左

拍左幾耐?

分啦屌 我試過另一半咁
糾纏咗好耐
最後都係分手
其實一個人重視你
點都會係有時間既時候就聯絡你
問你做緊咩 關心下你
懶、攰、忙
都係藉口
你上得嚟問 自己其實都有答案
唔好心軟/唔捨得放手 拖拖拉拉
如果依家已經咁
你覺得真係有將來咩
講到尾都係唔夠愛

幾個月

絲打 我情況同你差不多
我女友應其他group
都唔會應我先
佢仲好似熄左訊息通知
群組通知無熄

係 坦白講到而家都未講只係真係好唔捨得 其實我自己都知道個結果一定係分開
多謝你呀 我會決心同佢講清楚

咁你而家同佢點呀

即係佢等我講分手？

情況同絲打差唔多
女朋友成日都話累
唔覆我唔搵我
搞到個人心到淡埋

扑咗未？
食完厭咗？

佢都係咁
之前會成日拎住電話等佢覆
但係依家已經變左習慣佢唔覆
以前每一次佢覆都會好開心 真係心都淡埋

應該唔關呢個事

啫係未扑？
留番個處俾個真心既人啦

可能習慣左，覆都隔半日，一日先覆，
一樣，拎住電話等覆，成日都望
但愈黎愈習慣左唔覆
去邊又無交帶

咁你地多唔多見？
其實咁樣真係同無拍無分別 日等夜等
仲慘過無拍 個心又成日諗住佢
眼見人地其他情侶個個都秒回

知道啦 多謝你

分手前要影定佢啲淫照

我都係咁 傾完都解決唔到 對方好似唔想聽咁 順其自然
各有各玩囉

之前讀書有個ex又係咁，開頭都會係咁出街同覆msg,無耐之後就好多藉口唔覆，有時一日得幾句，明明可以一齊番學一齊約食飯果d又唔會主動問，問佢做咩唔覆佢又話多pj要做呀盛，跟住又會見佢放學同其他fd出街，但係都唔覆msg 段關係好似維持左2，3個月就玩完，最尾又話乜野相處落覺得唔夾呀，大家係兩個世界嘅人乜乜柒柒咁

性格:
佢:算內向冇乜fd果d,唔會主動，乖乖女type,屋企人放第一
我:多fd，乜都r下水吹咁，個人似玩玩下，但感情專一的

但係咁樣拖落去其實都好辛苦

一個禮拜見一次到
可能過晒熱戀期呱
我都唔知點解係咁

好似變左第個人咁 其實都有d後悔
佢都唔會主動約我
其實我都預左分手收場

你地一齊左幾耐呀
有無考慮同佢傾下

真係愈早愈好，擺明知佢都唔鐘意你，仲死纏爛打真係冇好結果，早走早著搵個第2個

兩年半多啲
仲諗緊，唔知點傾其實

其實我係唔知點傾
你仲好愛佢？

好 我明白啦
我會決心同佢講

一樣唔知點傾
咁當然愛佢喇仲
但關係就疏遠左好多

其實如果佢唔想再繼續落去
一傾就會分手

要睇你 係點變到家下咁...

其實有d野自己feel到架啦.. 唔洗講到出口

佢咁樣無視你 其實都已經單方面同你分咗手咁制 真係冇留戀嘅理由

玩厭咗

但係我真係仲好愛佢 好犯賤
做咩都會諗起佢

無既
咪唔好個世界好似只有佢咁
唔好只睇眼前既野
做番自己
佢愛就會搵你
唔愛做咩都係無用

一齊左幾耐就咁樣阿?

個幾月

大家一齊加油啦

無計 中意 唔捨得 就要忍落去

我覺得拍拖去付出去愛唔係問題 但真係要珍惜自己 唔好做cheap哂就可以

前排試過你個情況 嗰陣都忍唔住講分手
不過無散到 可能因為佢仲重視
嗰排我哋個關係好淡 又冇咩點講嘢
最後發現原來係佢好多嘢都冇同我講
有咩唔鍾意又忍 搞到大家嗰陣好似面臨分手咁
然後大家攤出嚟講
講完之後就好好多了

個幾月就咁 追左你幾耐阿

點解咁似我個個
我都已經慣左成日已讀不回我
個心態好淡 最緊要愛自己多啲
唔好為佢再喊
唔緊張佢反而佢又著緊你

知啦

如果我代入個男仔既話 我諗係唔太想見到你或者覺得你有d太過痴身 所以就會hea覆 or不讀不回 因為我而家對個fd都係咁

真係好快 可能佢都冇真心愛過我

咁你地而家點呀

可能係我之前過分遷就佢

我同你一樣 都係拍左個幾月
同你情況好相似 好想傾下

佢慣左就死得啦

我以為係自己打
我男朋友都係咁
愛理不理 我知佢其實唔係好愛好愛我
但我真係好唔捨得 好心軟
明知同咁既人一齊唔會有將來
但偏偏就係唔捨得抽身

我都想好好傾下 但係其實真係好驚一傾就會散
雖然其實行到呢到都預左分手 但係始終都仲會有d唔捨得

咁依家都冇辦法 只怪自己之前太過遷就佢

你真心愛佢又點
同佢愛唔愛你係兩回事

試下完全唔搵佢唔理佢 睇下佢會唔會搵返你。無就知咩事 啦

我感覺到我哋而家嘅情況係一模一樣
其實明知結果最後可能都係散
但係就偏偏好想拖住先 真係好唔捨得 成日都會諗佢
好似只係我不斷地付出 相反佢就越來越冷淡

真係要學下放低

咁如果真係冇 咁仲洗唔洗搵佢講清楚
定直接當分左手

小和尚：放棄喜歡很久的人是什麼感覺

老和尚：一瞬間心如刀絞，一轉念卻如釋重負，他走了真好！不然總擔心他會走。從此以後不用再費盡心思找話題、討誰的歡心，也不用焦急等待，誰施捨一點關心。

小和尚：養成的習慣突然沒了，難過嗎？

老和尚：一個人的孤獨是自由的，二個人的孤獨卻連自由都不剩了，失去有時比擁有更踏實，所以寧願孤獨，也不要在患得患失中被辜負啊！

呢樣答你唔到 有啲人係會就咁當分手 睇你自己想點

你最耐試過幾耐唔搵佢 佢又無搵你先?

多謝你呀 真係有d啟發

一兩日到

點都好多謝你呀

平日都係你搵佢先? 佢唔會搵你?

其實係

試下忍下手 睇下你幾耐唔搵佢 佢會唔會主動搵你
唔搵既話你都明白要死心啦

知道 係時候要醒下

完完全全就係咁！每次都唔捨得 心入面既分手劇場演左一萬次 但都係做唔出
即使佢對我好差 但只要佢搵我 我又即刻心軟
繼續比機會佢折磨我

我完全明白同感受到
連分手既理由都諗好哂 偏偏就係講唔岀口
只要佢揾返我 做一樣對我好既野我就可以原諒哂所有佢以前對我唔好既野
但係好似聽完咁多人意見之後好似發覺真係唔可以再拖 只會令自己越黎越唔開心 影響哂自己日常生活
可能到真正分左手之後 回頭睇返就會覺得其實冇自己想像中咁大件事 但係首先要踏岀第一步 唔好再比d唔識珍惜自己既人折磨落去
大家都要加油呀 我相信佢只係生命中既過路人

咩都攤晒出黎講吧
溝通下,應該有幫助

知啦 會講清楚
無論結果係點 都總算講清楚唔後悔

你覺得佢同你傾就會？
定你坐低傾就會自己同佢講分手？

係我覺得大家最後既共識就係分手
因為我已經感覺到佢唔會有心同我傾同去改 同埋其實我感覺到就算我講分手佢都唔會留我

樓豬太好了
我ex喺呢個情況已經見異思遷

珍惜呢段關係嘅話
最好同佢傾清楚
你地之間應該有矛盾 佢可能收埋好耐無講出嚟

同佢傾完再同大家報告下

屌以為自己開post

你都係？

話左好多絲打浪費青春,

以為個fd開post
拎出黎講完佢都唔理嘅就快啲走啦樓主
你只係唔捨得佢嘅好
既然佢嘅好已經消失左
而你又已經受夠佢嘅唔好嘅話
雖然好痛 不過快快手手斬左佢離場啦

點解呢樣野係絲打發生多

真係好痛 但係你講得好啱
我真係受夠佢唔好既野 放手可能係對自己好d

成日話自己好忙好忙
又問我到低知唔知佢一日有幾多野做
攪到我好似好唔體貼咁
屌你老味係啊CEO 都無佢咁撚忙
但又見佢on ig 果下好笑

因為大多數男仔都係比較唔鍾意whatsapp?
其實我都唔知

一樣呀 長期online whatsapp ig snapchat但係話自己好忙

原來好多人都經歷緊呢樣野

應該
佢根本就係冷暴力 等緊你講 咁佢就唔洗做衰人
我ex就係咁 分開左之後勁積極追第條女 管接管送 哈

我唔明咩叫“人地唔再愛我但我又好唔捨得佢”,人地唔like你仲繼續死強求,浪費時間

抒發己見,與樓主無關。

眼見佢對第條女咁好個心真係唔好受

分手啦

分手講求快、狠、準
要係對手出招半秒前出招
擺得上黎都係想人支持你呢個決定
分手啦

會好好傾下 真係冇辦法都要分手

拍成咁樣同無咗都無分別啦 分

都係既 可能分開對大家都好d

好明白你
我覺得依啲嘢愈早傾愈好
如果唔係你好易情緒俾佢牽引住
又搞到自己成個人無哂心機。。
撐住

長痛不如短痛呀
佢唔珍惜你 你都要珍惜自己
女仔時間又寶貴呢
要忍痛割捨呀 絲打

知道 會今日傾嫁啦
我會加油撐住 多謝你丫

希望都有好結果
就算最後真係唔好 對你嚟講都係最好
學識愛自己多啲

講得啱 要留反最後既尊嚴比自己

唉同我一樣
問佢依家到底想點 又已讀
問佢係咪想分手又已讀
都唔知佢諗咩

真心好多謝你地 其實我初頭真係完全冇勇氣同傾 但係有你地既支持我好好多
我都好希望今晚有個好結果 雖然係冇咩機會一齊 但係起碼唔會後悔

連講分手都已讀 咁誇張

追到手就唔會珍惜 從來都係定律黎
(不過都有例外既 )

一齊左幾耐？

真係一模一樣！
你地拍左幾耐啊？
我都好想鼓起勇氣同佢講
最慘係佢次次傷完我都可以若無其事繼續好似冇事發生過咁同我相處
搞到好似係得我自己諗埋一邊咁
即使好愛佢 但都越黎越忍受唔到佢咁對我
太有持無恐 鍾意就要 唔鍾意就擺埋一邊 究竟當我係咩
我都係一個好好條件既女仔黎 我都值得有人好好愛惜
但 即使識得咁諗 我連講出口既勇氣都冇
我真係好唔捨得

我同佢一齊左幾個月啦
我都係呀次次都係咁 若無其事都一樣呀 我唔明點解佢可以若無其事 但係我又要同佢一樣扮若無其事 唔係好緊張咁真係好辛苦 佢地真係唔知當我地係咩 坦白講 其實我同你都一樣 我自問條件都唔差
我都真係好唔捨得 好驚自己講完會後悔 其實一齊呢幾個月我連d小習慣都跟哂佢 好似越黎越冇左自己咁 但係換來既就只係佢既冷淡對待 將我放係好後好後 但係黎到而家唔捨得都要講 再係咁樣落去都唔係辦法 真係要鼓起勇氣講丫
如果你真係同我一模一樣咁就快d鼓起勇氣講啦

係一模一樣 我係一齊左大半年左右
我次次鼓起勇氣想講 但見到佢又好似咩都唔理好似平時咁 我又唔捨得講 好驚講左之後就會冇左佢
其實我知我一日唔講 一日都係折磨緊自己
日日就係為佢果一兩句message等待 開心 生氣 失望
成個人就比佢牽引住
其實我自問都唔係愛到佢非君不嫁 可能一齊之後真係傷心太多
但諗起佢曾經既好 我就好唔捨得放手
你諗住點同佢講啊 如果佢真係挽留 你會點

哎 做到咁都系想你主動講
為了自己的幸福要狠心

幾個月已經咁
重衰過我

唔知呀 其實我都唔知佢會唔會挽留我
但係我感覺到其實佢應該唔會挽留 因為根本佢對我已經冇左愛
係呀 我都係咁 每一日就係係到等佢個一兩句 跟著又要諗成個鐘點覆佢好 一齊既時間係有開心過 但係相對傷心係多過開心
講就一定會講 睇下佢仲有冇心行落去
不過其實我都好驚 好唔捨得

你都係咁？

知啦今晚就講

下 分手啦
咁撚奇怪 當你肉便器炸

我係男....但我念我ex 同我分手前都經歷過同你一樣既野.......

咁你點解要咁對佢呀？
咁最後佢點同你講分手

我ex同樓豬應該曾經有一樣嘅感覺
希望你會同佢好好咁溝通下
如果佢無心挽留嘅
先放手啦

知啦真係會傾架啦
但係你點解要咁對個ex

有啲不滿
同佢講過 佢無聽
慢慢我就唔想再講
好多時佢講嘢都會覺得唔耐煩
慢慢覺得佢想點就點 就少咗理佢

講到好白話分手
又好似好悶一個人好孤單咁（ 雖然講唔講都無分別）
一日唔講 一日都仲有似有個人陪下自己 （雖然佢不熟不回）
但意識形態上都叫做拍緊拖
有咩事 開中唔開心 想搵人講都會搵佢

個陣拍左一段時間念住大家穩定 同時5月分大家考試 自己鬆懈左 少左同佢交流.....但其實我心底好愛佢
不過同你唔同 個陣重有隻狗公挑撥離間 最後佢送左頂好靚既帽比我

佢又無同我講過佢對我有咩不滿
咁係大家都衰既

最忌有人挑撥離間

係我完全明 我都係咁諗 但係事到如今係唔可以再拖

我憎自己多D既
係自己冇做好本分 比到位人地入

當上左一堂 下次做好d

唯有咁同自己講
希望你ex係失去你前識珍惜啦
唔好好似我咁帶住個遺憾留一世

佢一直無講分手 係等你頂唔順由你開口 咁佢就唔洗做衰人
對自己好啲 跟佢一樣抱住愛理不理既態度拖落去 佢無癮佢自然會講分手 到時候係佢做衰人飛你
過多排佢諗起你又會搵翻你 你到時候唔好心軟就好了
PS過來人

難道彼此間感覺已丟淡或是已太習慣反應開始比較慢

都係好大件事，只要你地雙方仲有心

唔係變心

我係巴 我都以為係自己打 又係完全一樣 我比佢影響曬日常生活 成日睇注電話 比佢藍剔完又自己唔爭氣搵反佢 搵到佢就淨係hea答 冇野做唔會搵我 一搵到就話攰，忙 然後就幾個鐘先覆一次 完全搵唔到話題 一有野傾就極快比佢hea走左 關心佢就覆我ok就算再唔係就。。。我 跟本進入唔到佢既世界 仲要比我見到佢同其他仔既信息唔係咁 勁多來回有野emoji 最慘佢話過佢心入面好明顯唔係咁有我 成日淨係話我唸多 有時見到面做佢做少少野就忘記曬之前啲野 講都覺得自己廢 個心淡到一個點 岩岩終於下决心分手 再咁落去我真係咁會崩潰

樓豬點？分左未

小丸子

pmed

未正式拍拖（我去左外國佢係香港）
以前係佢打5句我打3句，仲會有好sweet嘅句子
依家我打5句佢先覆我1-2句，仲要係普通內容嘅對答先覆，親密嘅句子/題材一概已讀不回。連個幾個有心形嘅emoji公仔佢都一個都唔再用。

幾日之前開門見山講過，我話仲好想維持番個段咁sweet嘅關係，佢係答我佢都唔捨得。咁我諗住講完會有改變......點知呢兩日嘅whatsapp對話都係無close番

其實佢講嘅唔捨得（假設同意維繫）會唔會係想維繫呢個冷淡左嘅狀態
巴絲們覺得係咪無彎轉...？ 我真係好鍾意佢，一啲都唔想放棄。只要佢願意，我幾辛苦都值得，唔想再將一個係眼前嘅機會放走，由細到大已經放走太多人生機會，呢次係我第一次咁有決心同信心想捉實嘅機會）

玩厭左咪揾第2個囉

歡迎Tg 傾
利申 絲 過來人

傾成點

有任何難題 卻不提起
這若是浪漫？ 我怎麼覺得就快分離

仍寧願親口講你累得很

分左啦

咁你決定左要捉實咁就唔好放棄啦
無野係無可能既 有信心就一定得
但係可能要認真好好同佢傾下先？
如果一路咁樣拖落去大家都唔開心

屌完就算架啦
佢都係等緊你講姐
咁自己就唔洗做衰人
又可以再食下一條女

我都下定左決心分左啦
我同你之前既情況係一模一樣 當初以為會好唔捨得但係原來分咗手先發覺佢真係對我好差 可能分咗手先係最好嘅決定 大家個感覺都會舒服啲

我相信佢唔係呢啲人
只係大家既價值觀同性格唔一樣

真係分離左啦

多謝你呀 但手已分

樓主點同佢講？

真係以為自己開post
開頭已讀左都會解釋翻原因
宜家……直接講第二樣嘢

無呀其實真係要睇下佢仲有冇心
咁睇得岀佢都冇心落去
就好決絕話分開
不過大家都好冷靜既

係呀同我之前一樣
你係巴定絲？

佢無心

有時會想問 但又怕好似太chur咁
絲

其實我覺得真係要傾下
咁樣好難繼續行落去 所有自己既生活都會比佢打亂哂

係 成日係到諗佢做緊咩 係咪真係忙到一句忙緊都覆唔到

幾個月已經屌左

我都諗住傾下

但係前日先傾完話我想繼續而佢都話唔捨得嘅對話，如果約佢今晚電話傾好無？會唔會太chur

果晚傾完佢好耐都瞓唔著（平時FaceTime call會陪佢瞓覺，個日聽到佢成晚係咁轉身，之後可能怕我聽到佢喊仲mute左我）

如果今晚講嘅話，巴絲打你地覺得應該單刀直入重點去問定係婉轉問好 我諗住閑話家常幾句，就問佢：咁我哋前兩日都傾左嗰個問題啦，我想問吓我哋可唔可以變返好似以前咁樣？

分左有無失戀好傷心個種感覺

其實好大原因都唔係
我以前都會

冇呀 都話唔關事

其實我覺得係睇下佢有無心去解決個問題 好明顯我個個就係冇心去解決 但係我覺得如果佢會因為咁而瞓唔著又會喊既話 證明佢仲好著緊你
不過我覺得都要好好傾下 但係我覺得你地係絕對可以好似以前咁 因為聽你咁講佢應該仲好愛你

未正式拍拖冷淡左幾日我已經晚晚瞓唔好，個個夢都有佢。英國一碟餸貴得黎係會好撚大碟，我平時可以格硬食曬佢，呢個星期我每次食半碟都已經食唔落... 同其他朋友傾電話都可以傾傾下無啦啦喊左出黎

利申：未正式拍所以仲係a0...係咪初戀特別痛

其實我又冇好傷心 咁就實會有唔開心
點都要時間去復原既
相反個陣一齊但係佢又好冷淡咁對我 我仲唔好受

我之前都係呀 晚晚都冇教好瞓
日日晨咁早就起身等佢起身覆我
要等時間既沖淡

大把仔係咁

巴打 我同你差唔多

但係佢唔係咁囉
只係性格同價值觀唔一樣

同佢傾下？

我都係
好鍾意佢 但係佢話佢忙 過成日見到佢online
一個星期見一次都唔知有冇
有時間都會搵朋友 或者同朋友傾計
每一日都喺度諗佢 但係真心唔知 自己可以做咩

我之前都係
但係我相信時間會沖淡一切
你有冇同佢傾下？

永遠都唔會覆我先
明明我至係男朋友
佢鍾意新鮮感
我想講 個個都鍾意新鮮感㗎啦
咁唔通一有新鮮感就換女咩
自己認真咗 結果受傷嘅係自己
我唔想再係咁換女好似以前咁
今次我認真 結果就畀人收咗皮
我真係好辛苦 佢身邊最熟嗰啲都係男仔friend
我真係唔知我呷醋會唔會呷死
老實講我以前都好social
但係出咗啲意外之後 成個人心態老曬
成個人摺咗 要再social返都要一段時間
結果就變咗 我望住佢social 自己喺屋企呷醋
都係想見佢多啲啫
原來呢個世界 專一先至係最可悲嘅笑話
哈 哈 哈

時間真係沖淡 一切
遲早沖走埋你個男朋友 同我個女朋友

傾下？
以前日日傾電話
依家傾過電話都難 莫講話問題
傾句閒偈都難

係呀我都覺得係 原來你一個專一冇用 要大家都可以咁專一 咁為對方先有用
如果我個ex都好似你咁就好
我諗我會一心一意對佢為佢
新鮮感 真係好笑

已經沖走左我男朋友
咁可以點？

咁快變咗ex?
你散咗啦咩

咁可以點 我都唔知
我都真係唔識解決

係呀分左手啦 上面咪講左

我都就嚟
我真係好痛苦
日日喺屋企 想死
但係冇人知
個心痛到
講過話愛佢一生一世
結果呢

單方面付出真係好辛苦
點止心痛

冇追post
見到個標題 吸引咗入嚟
之後見到個case咁似
同是天涯淪落人

唉 一模一樣
其實好多人都係咁
上面已經有好多人話 以為自己打
一模一樣

付出咁多到頭來呢
到頭來係日日自己喺屋企唔開心
其實去到咁 我都已經唔知 可以做咩好
事到如今 我唯有日日喺屋企自己痛苦

其實咁樣日日辛苦咁點解唔解決？

比佢吊過幾多次

都話左唔關事囉

因為我仲係好愛佢

我都係 我曾經都係咁諗
咁可以點 你咁樣落去唔係辦法

男人要新鮮，女人要保鮮

睇下幾時痛苦到死囉
依家已經日日喺張床度唔郁
洗個面都喊下咁
根本咩都做唔到

你咁樣真係唔得
我曾經都係咁樣
但係發現真係唔可以再拖
你要相信 下一個會更好

連登大把 啱你心水

已讀不回 不讀不回 如果佢最近唔係特別有咩大事嘅話

勸你講分手 單方面絕對冇幸福 費事你自己受傷得咁多

分左手啦

依家啲後生仔 個愛情觀念就係咁
唔啱嘅話就轉 有新鮮感嘅就搵第二個
呢個世界究竟 仲有冇人專一
定係其實 我自己活喺自己個世界
專一其實係咪一個傳說嚟

時間可以沖淡一切 絲打加油

多謝你丫 我都相信係咁

就算香港有 但係為數唔多
專一嘅話我相信25以上先可能正式有

我對佢好專一架
咁我可以點

我淨係可以咁講一個人專一冇用
兩個人專一先有用
我諗絲打你經過呢段戀情
下一段戀情 會怕受傷 唔比個心出嚟 如果又比個心出嚟但可能結果又係受傷 不斷經歷

專一有春用
真係有春用囉
特別係呢一年
由於出咗啲小意外 我呢一年真係得自己一個
真係獨自飲泣
佢有事我第一時間撲過去
我有事 最後就會變咗鬧交跟住變咗我氹返佢
屌那星 乜撚野世界嚟

睇嚟我呢個禮拜都唔會見到佢
補充返 今個禮拜有兩日紅日
然而佢話佢好忙
咁佢又真係好忙嘅
可能係我太得閒

其實講真
我同佢分手唔係因為有第三者
唔關專唔專一事
只係到最後大家發現唔夾姐

揾朋友傾下 唔好太重視佢先
試下focus係第d野

屌我19
心智年齡 25

係 我知你未放得低
但係呢個人冇資格影響你一世
喊啦 即管喊出黎
少少眼淚 咪當交少少學費

而家嘗試focus落瞓覺
成個禮拜失眠到4 5點

實有人識欣賞你

喊都喊唔岀

你做野定讀書？

每次見到佢online
都唔會覆我先
試過見佢online咗 成十次 都未睇
淨係呢樣嘢我已經好心痛

可能佢覺得關事呢

喊都喊唔岀 只係時間未到
儲埋儲埋加埋其他野 就會爆喊

19歲你話呢

佢擺明想分手

19歲可以讀書 做野都得架 冇人定死 19歲點點點

可能係 我都無諗過自己係呢個反應

我都會

無呀肯定唔關事

係囉

分左手

嚴格嚟講 我都唔知

應該算係讀書掛

咁你揾啲野去做下囉
做下運動

嚴格嚟講 應該係半個廢青
利申我都係

我覺得我地既情況都好似
大家都唔知自己做咩

個人都提唔起勁
好似個廢人咁
真心唔想再頹
但係想做第二樣嘢嘅時候
做做下又會頹返
仲諗緊點樣解決呢個問題

巴打你幾歲 仲有樓主幾歲

18 你哋眼中嘅00後

入咗U?

你講緊邊個
我？

我覺得可能要揾到一樣真係可以投入到去做既野
揾下朋友一齊做

冇 半個廢青

實不相瞞
在下不才
嚟緊再考多次dse

retake?

中5個年 讀書讀得唔開心又對讀書冇興趣
結果成就而家嘅自己

匿埋喺屋企

我20呀

想追夢 至於個夢係點我唔講出嚟

咁你更加要努力温啦 要專心讀書先

專心到先算啦
當做gap咗1年 quit過香港嘅u
為咗條女quit埋外國u
依家我變咗笑話

我都有夢 但係香港做唔到

兩位有冇tg
我再喺度講嘢會俾人認到

你地有冇呀
我唔識add

開個group